[旅行硬件]入嚟分享下你去旅行嘅時候會帶咩裝備

如題

我先 一個人去歐洲bp一個月嘅時候孭左個north face terra 65去 不過稍嫌間隔少左啲 個人鐘意幫所有野分類

另外帶左枝Joby 八爪魚腳架去 不過最後其實好少幫自己影相 所以都係當腳架仔用

開po想集思廣益睇下各位巴絲有冇咩好嘅裝備或者你地會帶咩配件去旅行

另外想睇下大家有冇咩中型去旅行嘅背包好推介 嚟緊會繼續自己去下旅行但未到好長途 所以想睇下大概30-40L嘅背包~

你會唔會孭多個背囊仔出街用?

condom

會呀 但個背囊仔唔會旅行時用
講漏左添 今次去係一個兩個月嘅trip(工作) 中間會去下細旅行 幾日至一個半星期都有 所以本身會有帶喼 但個喼會擺低
所以就想孭一個中型袋去旅行

Pish

Pishhhh

同問
想知有無咩牌子40-50L好用

推呀

想問joby腳架好唔好用
新手諗住帶部相機去旅行 諗住買埋個腳架仔去幫自己影吓
除咗joby仲有冇其他腳架推薦

Joby有個限制就係好矮 除非有柱可以cool住
同埋相機枝鏡太重會向前dub落黎 所以買之前最好帶埋部相機去試下